林鄭應該再用緊急法，強制市民帶口罩

又啱喎

好易姐 del左個禁止兩個字咪得
反正都係亂咁立法

不如倒返轉強制市民唔准戴口罩
以證明蒙面法係正確

［代post] 一個台灣人想對香港人說的話

贊成